認真問，純學術，究竟幾快先叫快？

如題。

好似樓主咁

好似樓下同樓下噉

40碼 4.2秒

一剎，0.013333.s

快過唔算快就係快

樓上同樓下

連登 蕃茄隊長

唔好推啦腎

仲捉你唔到

不繼咁明示緊自己喎兄台

傻鳩